立場 ： 黑警搞黎智英次子餐廳 要求入座乘客逐一查身分證及檢查手腕

政府周六起針對食肆推行 6 項防疫規例，今日午市時分，十多名警員到壹傳媒集團創辦人黎智英次子黎耀恩，在中環開的餐廳「四季常餐」，稱收到有人報警指餐廳不符合防疫規例，要求負責人在門口拉起圍欄，期間逐一檢查在場食客身分證，經理鍾小姐嘆道，警方午市執法對生意造成影響，「有第一次可能就有第二次。」...

鍾小姐表示，今日中午約 1 時 15 分，十多名警員突然進入店內，稱有人投訴店內座位太密，「間鋪最多可坐 76 人，而當時只有 30 位客人。」鍾小姐指，應警察要求在門口拉起圍欄，因為警察要求逐一檢察食客身分證，「佢哋話要 call 上台睇下啲人係咪要家居隔離嘅，如果有就係餐廳違規。」期間警員亦逐一檢查食客手腕，看是否有檢疫手帶。

最後警員指店內部分餐台需要拉開距離，向鍾小姐表示今次口頭警告，不作票控，擾攘約一小時離去。鍾小姐表示，午市是一天最忙的時候，結果完全不能做生意，「有啲客食完都無得走，要等佢檢查，門口泊咗兩架警車，外賣都唔敢買啦。」她指期間有食客向警員表達不滿，要求警員須消毒雙手再檢查身分證

多謝班狗搞到上新聞

唔係我都唔知有依間餐廳

同二戰納粹SS一樣
查下有冇大衞之星臂章先

印證左唔係為咗抗疫
而係打擊黃色經濟圈

呢間藍

依個措施就係比班狗濫權，去壓榨黃餐廳

不過你班狗越搞我就越幫襯

黃店認證

推

聽日就去食

真納粹軍

四季係藍㗎, 都要俾狗逗

黎智英個仔一定係黃??

你鍾意飲二手檸茶??

二手檸茶

唔飲咪得

唔知佢黃藍 但事實就係大家搞全民抗疫呀嘛
你地咁中意唔比佢爆 咁政府未借力打力 獨攬大權囉
明明任爆係最好打擊方法
但大家口話攬炒 實際就人地死先

你防疫行先， 佢玩嘢行先， 終國共慘黨 DLLM

藍店黎架喎

咪以為肥佬黎個仔就係黃先得架

藍店黎，記得去多d

聽日就去罰佢
咁咪好安全囉, 唔會有手帶人

咪係 之前咪比食客踢爆佢d 檸茶係二手檸茶囉 咁黑心 會係黃咩？

之前勁多打手喺度黑呢間
屈佢藍

點解要查身份證

我屌你老母

黎智英個仔唔係撐警咩 ?

黑警唔知係藍店

之前好似話執，原來仲開緊

push

佢個仔好似藍嫁比D教訓佢

Pin依個啦樓主

藍㗎

藍店咪食

藍架

死link?

藍店”四季常餐”拎人哋飲過杯嘢出畀客

A

藍店嚟

係時候舉報藍店啦

排長龍都幫襯

好多人都唔知佢個仔係藍

好橋

「佢哋話要 call 上台睇下啲人係咪要家居隔離嘅，如果有就係餐廳違規。」

屌你老母無中生有自行立法

BTW 記憶中佢個仔係撐警

開始日日都有還押幾個月手足上庭

幾好，免費檢查客人有無偷走

愈黎愈似大陸D城管 你話上面冇中聯辦指揮真係冇人信 葉虎果單野又不了了知

藍店

你又啱WO, 黑警今次一定搞撚晒D 黃店

觀塘間華嫂lunch hour 都係違規
要check 身份證就叫d popo 消毒先
Check 一張消毒一次 安全第一

黎智英嗰仔居然係藍

二手飯

鳩撚過中學d風紀

湖北蛋，不了

二手檸茶 不了

黎智英個仔開喎

藍店黎

藍店黎架喎

二手檸茶
好撚嘔心

乜依家係公司請人，要查身份證仲可以有得打去核實身份？

請黑工咩咁。

咁你不如叫你班確診警犬落去幫襯，咁咪得囉。

全香港黃店都可以被你收皮呀。

點解係藍？
唔食係因為二手凍檸茶渣喎

老豆黃 唔代表個仔黃
今次個仔會唔會藍轉黃

條友撐警既，你訓左幾耐？

藍又好黃又好，而家警察可以對藍店濫權，一樣可以對黃店濫權

黎智英黃，佢個仔藍架
正如部分屋企人，父母藍子女黃

On9 黑警，本來就執笠，而家一定大把黃絲去食

個仔未必黃，睇燒山一家就知
唔理顏色，二手檸茶不了

另外，popo亂執法先係重點！柒婆今朝仲話票控2000蚊，加埋之前蒙面法個班popo點玩，隨時等外賣都要放低2k, 值得笑嗎

由頭到尾都係得連登講同傳個廚師屌示威者

其實你越搞咪越多人幫襯，多撚餘

佢呢個位附近有2間架
另一間真係執左

仲好 對家自己玩分化

pin

之前俾人踢爆俾客人飲二手奶茶丫嘛

四季藍店
之前仲要攞二手野飲比人飲

防疫已經做得垃圾，仲搞屎棍
大家好應該盡公民責任，不停打電話投訴違規藍店
黑警咁鍾意做大家好應該比機會佢地
唔好理佢地係咪選擇執法
到時全港投訴，自然有人有壓力
希望佢地玩得起先好

唔明關食客咩事？

屌你老母仲食藍店？？？

你智障？

掂完一張身份證一定要用搓手液抹一次先

同醫生掂完病人一樣

up

屌 由頭到尾都係得傳聞 你醒未呀

「佢哋話要 call 上台睇下啲人係咪要家居隔離嘅，如果有就係餐廳違規。」

關間餐廳咩野事，明明係個客唔自律

真
擺明係搞錯餐廳

我都支持本地大爆發，到時死20%廢老，5%後生仔，我唔介意做果5%

「佢哋話要 call 上台睇下啲人係咪要家居隔離嘅，如果有就係餐廳違規。」

啲狗真係智商係零，讀書都幫佢唔到！直接去堆填區好過啦！

又搞黎生
屌你老母死黑警真係屎忽痕

要求警員須消毒雙手再檢查身分證

可唔可以每check完一張 下一位都要求佢消毒
消到變狗婦手

其實當大家都知係警察玩野嘅時候d食客根本唔撚理，完全影響唔到生意

由頭到尾都係已fc傳聞?

依個政府係鍾意同市民搞對抗
唔好同我講唔係濫權

印象中一開頭喺黃藍google map見四季常餐俾人話藍係因為廚房佬鬧手足
想問有無source話佢個仔係藍？定大家都係聽人話佢藍就當係藍？我上網搵就唔見有source

藍黃都好根本唔合理
警權過大

Push

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

樓主唔該pin呢個

Wolipay話四季係藍嘅，但都係傳言嚟嘅啫，同埋之前亦都有聽講過佢個仔係撐警嘅，不過我未搵到料，所以有冇人fc到
不過唔理係黃又好藍好，違規都係餐廳問題，關食客撚事咩

畀你計到岩岩好
你係神？

我搵哂都唔見有Source ，成班連登仔仲講到人地去撚完撐警大會咁
個腦拎黎裝飾?

詭異！黎智英次子三餐廳遭淋油 竟拒警查(大公報)

二手奉客有前科 網民鬧爆肥黎仔食店(文匯)

任務速遞

【支援美國醫護：捐贈物資眾籌】
眾籌網站：

詳情：#Hongkongers4US團隊

【向英國國會提供港警打壓人權證據】
提供資料：

詳情：攬炒團隊

#借位 - 讓抗爭找到抗爭者，讓抗爭者找到抗爭。

佢個仔個老婆黃定藍？

記住用正確方法報狗舉報食店有手帶人要查足一個鐘㗎

其實係GA, 屌你食食下野登記身份證都ON撚9

佢個仔就一定黃㗎？

喂, 俾source 啦? 人格謀殺呀?

傳你老母臭化西，又幫藍絲洗白屌你老母個腫瘤爛化西，祝你條支那畜生死全家

等睇大爆發，林奠強制全港人都要驗，某啲人被確診最後病死

但佢個仔好似藍

藍到黑都有人撐

好撚肉酸呀ON9仔
原來黎耀恩係藍係你把口傳出黎渣?

因為黃色，所以二手檸茶都支持！

收皮啦死傻鳩，死雞撐飯蓋

撐果個係你傻鳩
冇資料就屈人係藍講到有撚哂證據咁, 收左幾多錢O者?

乜可以隨意闖入私人地方查身份證？

Hear say完一味spin
又藍又撐警
但俾黑警搞
咁撐嚟把撚
首先肥佬黎個仔藍已經唔make sense
佢同藍屍話自己係手足
有無人信佢

佢係藍係因為傳聞佢廚房佬屌示威者，而唔係黎智英個仔係藍，D關係搞清楚先

一陣真燒就仆街

好多新A/C話佢係藍店😏
肥佬黎係特別多5毛招呼

你條支那賤畜生又露底仲喺度死雞撐飯蓋

班傻閪狗死開一二邊吠啦 日日淨係識搖頭擺尾日吠夜吠

藍店都俾警曱搞

睇下樓下條五毛幾撚威, 講到實牙實齒人地個仔係藍，屌 原來冇證據既柒撚到冇眼睇

好似改撚左個定義
可以比公眾入就算係公眾地方

政府：私人物業容許公眾人士進入屬公眾地方

吓，原來咁多人唔知間野

其實應該俾外國睇
林奠點樣用防疫措施黎打擊同自己唔同政見既人

余若海

唔講政見
難食過龍門

真係賤撚到呢....

司馬光之心，司馬遷條撚

兒登仔仲有冇第句呀?
俾人串到體無完膚發爛渣
今日最好笑呢句呀喂

哈哈，亂槍打中藍店，你真係以為老豆黃個仔都係黃？

冇證冇據就咪撚屈人係藍

講得好撚啱， 憑乜撚嘢入餐廳查id?
就係呢班撚樣揸住支槍濫用抗疫為名， 打壓為實嘅濕鳩法

收皮啦支那仔仲死撐
你屋企人喺邊間殯儀館出殯啊？

竟然咁同爸爸咪無兩句？

真係抵撚死

見到d支那藍絲驚到出黎幫藍店洗地就覺得好笑

蕭生個仔都係啦

我諗攪佢都唔係先諗黃藍，
首先你係黎智英個仔。

純粹以死亡率計

屈人失敗左俾人踢爆，繼續發爛渣只會表示你心虛無地自容渣喎

理得佢黃定藍啦 個個食飯俾你咁撚 仲得了
屌你老母死黑警
Twitter 推爆佢啦

老豆咁黃都唔跟，果然藍絲係蠢d

死肥佬係賤人佢個仔都衰尻過人 俾二手檸茶個客飲 封尻佢間舖射佢關門大吉就啱

答左我問題先啦你，支那賤畜生
你屋企人喺邊間殯儀館出殯？

黎智英次子茶餐廳二手凍檸茶奉客 認錯道歉

人格謀殺又俾唔到Source 好撚柒呀屌
唔怪得連登成日炒車啦ON9仔

d藍絲係咁上下即刻驚到出黎護主

經過藍店，見到有食客好似有手帶，又或者聽到佢大大聲話自己啱隔離營走出黎，就記得要即刻報警喇

傻鳩曱甴搞藍店

重點係入餐廳借抗疫亂查身分證呀
理撚得佢係黃定藍
今日可以查藍聽日都可以查黃

你俾到Source 人地個仔係藍先啦 人格謀殺失敗係度發爛渣

係呢間

答左我問題未？

黑心藍

越喺攪越喺要幫親吹咩

俾唔到source你就收皮啦ON9仔

間嘢話係藍店喎

8月D員工圍內全部插示威者

自己google

擺盤吉既年代番黎.....

由頭到尾得你一隻支那三毛喺度死雞撐飯蓋
露曬底都唔潛水，你都幾厚面皮
咁無恥，抵你死全家

呢個post已經有pr公司開始做嘢，開始幫藍店洗白

Block咗條友好耐
五毛/分化撚嘢，唔好浪費時間

由頭到尾我你隻賤種狗實牙實齒人格謀殺 我唔屌你屌邊個
你真係智商就真係露哂底啦
俾人篤爆左唯有發爛渣

屌你老母臭西，以為你做三毛唔洗付上代價

由頭到尾都剩係識得發爛渣
十足十D偽進仔唔夠人講拎住胡椒噴霧周圍射

我一話由頭到尾得一條三毛
即刻有同事出黎幫手
落力d啦

肥佬黎個仔藍絲嚟

支那狗，開始撐唔住要call同事幫手？

你係狗黎GA? 唔識聽人話?
叫你俾SOURCE佢個仔係藍呀 ON9仔

上面開始有pr公司洗地spin佢唔係藍
不過比巴打識穿

憑咩查食客
政府又話違例嘅話責任在於食店

你講緊你?

100%軍政府

SOURCE?

你條支那仔仲有咩辯解？
快d證明佢唔係藍先啦

上年已經咁做啦
根本就係納粹戰犯啲friend

立場篇報道本身話黃店, 後來都改係黎智英次子開，自己諗點解。

不過重點係港共軍政府咁玩野，再默不作聲只會令自己成為下一個被逼害。

Agger
成班係到嘈黃藍
就算間野係藍店 佢只係唔小心搞錯咗
重點係黑警會借抗疫打壓所有黃店甚至侵犯你自由呀

班狗邊識總之黎智英全家都黃

咁都只係班狗on9搞錯舖，他日一樣可以用同樣方法玩其他黃店

辯乜撚野解啫，中共都要向你跪拜
人格謀殺完人仲要人俾證據
不如你快D證明自己唔係大公報打手先

佢個仔係「中立」

開好多餐廳 之前冇生意都有屌下示威者

笑，班狗搞錯藍店話佐佢地唔識分藍店，因為從來藍絲都唔會幫襯藍店

黑社會

多謝宣傳

有時心諗 將來呢班港共黨衛軍 恐怖分子下場會點 ？
除左貪錢 貪福利無良心既生物仲會考之外 仲有冇新血加入 覺得做黨衛軍係維持社會秩序 正義
佢哋同佢地家人將來仲有冇社交圈子

敵人反對的。。。

三毛又笠水
繼續撐藍店比多d巴打笑下啦

好彩班狗搞一搞認證
之前俾人話左好耐係藍店
明明黎智英個仔開 老闆娘曾美華都係黃

有冇人都睇唔明

呢間藍店好識利用輿論
小心佢地藉呢單野洗返自己變黃

曾美華 有集視點31搵佢對容海恩 擺明黃

我哋幫陳law

見到你無乜常識，好似癲狗咁周圍咬
容乜易中瘋狗症
唔緊要，正常人睇到呢度就知邊隻係狗 你慢慢

收到風，係689指示季炳強做既

中聯辦出茶水費

係唔係逼人逐間藍店報警，睇你班popo 係唔係做野law.

推呢個

Agger
樓主可唔可以pin 下
重點係佢借抗疫去打壓呀
冇原因下假定所有食客係隔離人士逐個查
呢樣先係重點

成個post 變左討論佢藍定黃

仲唔司法覆核根本On9都話左會黑社會咁午市晚市日日搞事

CLS

有source我就信

修例唔俾黑警做執行人啦
好地地抗疫都搞串個party

樓主麻煩pin翻依間藍店

藍又點？ 一時搞錯咋
聽日咪搞返兩間黃店補數

繼續周圍走就岩, 繼續周圍奶毒返竇播

無錯依班垃圾又要帶菌又要搞小動作 話說依條例會唔會上立法會討論

講咁耐 source呢？

如果有隔離人士出現，點解係餐廳違規？

算啦 我唔後生都唔介意入埋去個死亡率到
但大家係到搶口罩 洗手液
幫狗捉手帶 捉隔離
一直比權啲狗 然後話係應份
狗未攞權去搞佢中意嘅人囉
就係黃圈 隊都唔比排
話攬炒 但個個唔比佢爆 以為完咗疫症有機會？
哈哈哈

又造就一間出名黃店

黑狗靚助攻

索性玩嘢，call幾件確診未接得入院嘅入去食，等你嚟慢慢查

又多一間黃店可以食

藍店嚟。。

藍店仲要賣二手檸茶
咁都幫襯？

唔可以話因為藍店就支持打壓，咁只係温水煮蛙等大家習慣極權，到佢捉黃店就會因為有先例而無從反駁

大公報同東方報過啊嘛 明既 五毛見一隻block一飯

早兩日咪同一招搞完龍門同光榮囉
就當呢間係藍店 佢都係一時誤會搞錯咋
聽日咪搞返其他黃
成件事本身都唔合理
冇合理懷疑下 逐個食客懷疑佢係被隔離偷走係咩意思
定P牌帶緊風向合理化黑警搞事？

笠水狗，無撚用，比人揭穿就敗走
返去幫你老母守靈啦

已經有留難時代冰室之類嘅黃店

港共唔會放過任何機會

越搞越愛

咁先係路嘛
明正言順做個支那公安
講乜嘢不偏不倚

肥佬黎個仔藍架，唔好見到肥佬黎就狗衝先

藍到黑，賣二手嘢飲

有撚source咩有佢一早拎撚左出黎啦
個個話係藍店都係因為傳聞個廚屌示威者，為左正當化自己論據，條傻尻無啦啦屈人個仔係藍
燒山個仔係藍，『所以』肥佬黎個仔都一定係藍

pin #11

個問題唔應該focus係舉唔舉報或者執唔執法，而係班狗根本唔應該有呢個權去將個食店門口set條檢查線，無權俾佢地不論進出都要check新份證，無權食完飯都要俾佢禁錮係舖入面

認證

問題係好多人講緊話要去懲罰佢，當咗佢黃店

有冇話點藍法？

以後叫佢地做公安算吧啦

藍店黎啦，唔好以為黑警既對家我地就要去幫
由佢地狗咬狗

推
到今日仲有人唔明個問題係個制度
所謂防疫條例根本係比狗無限擴張權力

究竟黃定藍店

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

就係你咁架思考方式所以班狗先以為係黃，但其實係藍，去藍黃地圖睇下四季餐廳

有無prove?

你查下四季餐廳藍定黃再講拉

叫人攞prove
攞咁耐都係搵到個廚屌黑衫咋喎
反之拎住黎智英個名
你唔黃但有都唔會有人信你藍啦
你睇班狗
唔通俾佢搞完仲同佢講黨G持炎症執法呀

希望大家唔好再研究佢係藍定黃，就算佢之前係藍，難保佢俾狗咁玩法唔會轉黃
唔通佢轉黃都繼續因為佢之前藍而批鬥佢咩

個重點應該係班狗，無權咁做

污染張身份證先俾佢check

冇權?
D手帶撚係邊個捉架?

樓主快啲pin四季常餐係藍店
班差佬只會on99以為搞黎智英個仔間舖就搞到黎智英 就係搞緊黃色經濟圈
陣間一大班人走去幫襯藍店就真係好笑🤭

藍店黎
仲要比二手奶茶人地飲
搞多D就岩

潛左去邊啊支那賤畜生事敗就笠水，無撚用，炒魷魚

佢有權捉手帶撚 ，但係要清楚篇文，「有啲客食完都無得走，要等佢檢查，門口泊咗兩架警車，外賣都唔敢買啦。」

佢地邊可能有權隨便喺人地間舖出面set檢查線，不論進定係出都要check

係犯罪現場就封咗佢唔理咩人都唔係入，如果唔係就無理由淨係檢查間舖

咁唔檢查點知佢係咪呀
係咪有得啲人偷走呀?

次子都唔係黃店

佢而家係無合理懷疑就封咗成間舖
只係「有人投訴店內座位太密」，唔係有人報案話發現大量手帶撚偷偷地喺餐廳搣手帶

係凍檸茶

咁又點？fc左先啦